據悉超過100名中國回流港人接受檢疫後欠款 社區組織協會幹事：康文署不斷要求還款，對他們構成很大壓力！

憑我本事借.jpg

香港社區組織協會幹事吳惠東：港人生活艱難，他們回流只是希望尋求援助...

走數死全家

施麗珊呢？